男朋友對我好好

識照顧我 又細心
除左放唔低佢個ex 佢都幾好架

好柒

R唔係我整 之前某巴打整畀我

又係我哋幾條仆街騎鳩劫人哋post

每個人心入面都有個特別位置留咗畀某個人
又唔係餘情未了
咁咪算囉
諗多咗盞唔開心

你囉

明明係你哋